有啲朋友真係煩過新年班三姑六婆

呢啲朋友共通點就係結咗婚拍緊拖
次次約親出嚟明知你一條毒撚
都會問你點呀拍拖未呀
有冇仔/女呀 點解唔試下公司啲同事呀
啲口吻同新年黎拜年啲親戚一鳩樣
十次出黎九次都問 搞到飯都唔撚想出黎食啦屌
有頭髮邊個想做熾哥呀
係咁關心下次帶條女/仔出黎同我食啦
冇就好心收聲
咁大個人崩口人忌崩口碗都唔識

仲有一種條件好差都有另一半
就成鳩日走黎串鳩你單身
係度曬日曬夜曬放閃
大佬雖然豬西都係肉
但唔係係人都得㗎
唔通我又串鳩你雜食重口味
咁我咪選擇單身囉 唔係唔得呀?

最後講句 我單身得罪你地咩 屌你老母

預咗俾人屌毒撚葡萄 tldr